有無可能同時鐘意兩個人

如題

正評 可能
負評 無可能

一起愛上兩人為何錯

無可能，真正鐘意係放唔到第二個人係心

冇可能呀屌你 講得出話可以嘅根本冇真正愛過

無

兩個都鐘意 ＝ 兩個都唔鐘意

自己

最鍾意果個咪你自己囉

鍾意自己咋